各位被傷害過的勇武絲／前線絲／和理絲甚至冷氣絲，全部入嚟！

Yoko Ono 大野洋子－－即係 唱 Imagine 嘅John Lennon 的遺孀
本身係一個世界知名嘅藝術家
剛剛公佈一個新計劃 ARISING
召集全球女性，不分年齡
影一張自己眼睛嘅相
寫低你受傷害嘅故仔（中／英文／其他文都可）
再寫個願望（亦可加埋你個名，唔駛全名）
send去 call@imaginepowerarising.com
張相會成為大野洋子嘅作品，巡迴世界各地展出！

大家唔好放過呢個控訴（性）暴力的 好機會
最好幫手推到S小姐／爆眼少女／印尼女記者都見到！

計劃詳情：
各位絲打加油！

香港人，反抗！

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook